張伯倫（球員）去左邊？

點解成一兩季都唔見左呢條友 係咪死左

提都無人提過

斷腳

死左

上季咁勁變左無人提？

拎完單場100分，1999年死左

死左好多年

張伯斯呢？

被某利迷邪到斷腳

無人提
上季又話人黑腳張九零

得罪左爺爺

係幾勁，但唔使旨意踢返波

ox子

沙基利取代左張囝個位

差在未放針俾人拉去坐監

人望高處呀
我地利物浦今年英超歐聯冠軍

問過曼聯未

斷腳狗

威爾特·諾曼·張伯倫（球員）為前美國NBA聯盟職業籃球運動員，傳奇中鋒，世人稱之「籃球大帝」。在1959至1973年先後替費城勇士、費城76人及洛杉磯湖人效力。張伯倫在NBA史上是一個神話級的球員，在他的時代擁有絕對的統治力，手掌異長巨大。他主要的對手是NBA歷史上最偉大的籃板和防守高手:比爾·羅素。

天堂或地獄

曼聯又要出動了

得罪爺爺還想踢？？？？？？

我敢講佢改名嘅話
張伯倫仲有可能喺利立足
唔係就等外借賤賣收場

黑氣石俾人封印咗